由我入職做公墓猿，啲同事已經講過

使用虛假文書、虛假陳述係刑事
講大話影衰政府

屌你老母警賊處同淋病柒婆呢?
點撚解完全掉撚轉?
不停講大話呃市民，屌你老母臭閪

Fuck the police

因為佢地唔係公墓猿

淋病柒婆的確唔係
警賊處啲狗係啦掛?做乜撚嘢咁撚唔守規矩?

因為佢地有柒婆撐腰

同埋蚑共